世衛專家組：新冠病毒「極不可能」從武漢病毒研究所洩漏

世衛專家組：新冠病毒「極不可能」從武漢病毒研究所洩漏

尼班垃圾磚家正仆街冚家剷

終於交作文功課

5**

唔爭在講埋新冠病毒係美國
左膠一定相信病毒係美國
並會和平大愛中國

哦,多撚柒謝

重金禮聘

中共收買晒所有世界性組織

呢個世界已經番唔到轉頭

美國佬大愛食埋個死貓佢啦

成年咩證據都無哂啦

劇本

快撚啲屈美國啦

齊奶共，國仇家恨都唔理

thanks for sharing

實有人信啦屌你

你點知的

你班仆街都唔可能係人黎

西方班人，真係有唔少會信

此地無銀

唔識中文 就可以任由中國撚班專家

然後敗登仆到咁入返去

正如口交部 講到幾刻薄 西方都唔撚會知

隨左成年先去查都出到結論，好撚嘢

此地

唔係漏架，係放出黎

執好哂個戲棚先搵班演員埋位

國際聯盟都話日本無入侵中國

收咗幾多同食咗幾多幼幼

自己睇番再諗下個report有幾可信

表面上，對病毒起源的調查正在取得進展。中國政府最近批准了一份外部調查人員名單。但根據時報獲得的文件，作為回報，世衛組織同意調查的關鍵部分——關於中國首批患者和華南海鮮市場在疫情中扮演的角色——將由中國科學家主持。這些從未公開的文件顯示，世衛組織專家將審查並「擴大，而不是重複」中國開展的研究。

同中國傾左咁多冇出街既協議，拖撚左兩年，調查又係自己人. 仲有咩公信力可言？

堂堂世界組織，要乞又跪地戲豬啦咁要某成員俾料，但同時又要要求其他成員一聽就要做？點解仲要俾會費，仲要聽佢支笛？

好似之前派左軍部化武專家去左實驗室

啫係武漢病毒研究一早有呢種病毒??? 有冇人解釋吓?

岩ar, 因為係直接放出，唔係漏出，世衛用心良苦

有錢真係為所欲為

全世界都開始要睇反話新聞啦

第三世界衛生組織

你入過去先講

憑你地比人隔離個14日就足夠人地造證據
更何況仲隔左一年

而病毒研究所本身亦無新型冠狀病毒

間lab比漂白水輪姦左幾多次

之前都話唔好帶口罩 唔會傳染 唔會大流行

一定係美國

笑撚死 全部垃圾

屌 過撚咗咁耐 咩證據都無晒啦 仲ON99會比你搵到證據咩

懶人包：

因為中國話
病毒研究所並冇新型冠狀病毒
所以更冇可能洩漏

結論：

戇鳩

呢班黑鬼走狗竟然無話係美國嚟

收咁多錢屌咁多支那雞都做唔到野，下次再入去支那一定即刻拉鳩哂佢地

年幾喇乜都清鳩哂啦

成年幾，咩證據都消滅晒啦
之前睇新聞仲有講，d專家去邊有專車接送，見咩人都係中共安排，有晒劇本啦喎

*武漢肺炎
大家用返正字

都係香港傳去大陸啦，反正慣晒03年都食過次死貓唔爭在

劇本一早就寫好晒啦

扮乜Q

唔係洩漏，係故意投毒

留名睇阿侵食死貓

你話咩咪咩囉, 專家. 過左年幾先去查, 智力正常既都知你地雙方玩緊咩 LA.

隔咗成年先去查，咩證據都改晒啦
仲要喺支那搞記招，你話鏡頭後有幾百枝槍指住佢哋我都信
On9先信呢班所謂專家

比D假數據你，做出黎個結論都係假結論咋,傻西專家

由佢口中話無
就即係有

世衛干預支那內政
支那唔係經常咁講

現在要譴責手世衛胡說八道 別有用心

支那要相反咁講 武漢肺炎極有可能從武漢病毒實驗室走出來

食就一定

仲要問收咗多少人民弊

過咗咁耐先調查

仲耐過三更喎

黑嘅都變返白啦

原告都變成被告啦（應該係被告都變成原告啦

出事咁耐 拆曬佢再起過都得啦

引號最新用法，係咪代表反話

玩左一個月幼幼之後

過左成年先去
有鳩柒用咩
做show做到咁
世衛on99

點解可以咁肯定？科學家會講啲咁嘅嘢？

啲所謂專家收完錢屌完班支那陰道
飲飲食食飲飽食醉咪出嚟講番堆廢話囉
係人都知呢班嘢去做Show㗎啦

其實之前個出逃科學家炎麗夢去左邊

似俾人捉到黃腳雞咁

美國重返WHO準備承認美軍帶毒賣國總統有咩做唔出

不如下世紀先去啦

80年前左右有2個國家想侵略全球，最後失敗左
之後美國佬話：乖，以為唔好咁

直接話係支共係故事釋放唔係唔小心多謝你

睇完topic 笑撚咗出聲

係果兩個美國軍人喺軍人運動會播毒丫嘛
一早就知啦

唔係洩漏，即係當武漢人體試驗場

六四冇死過人

就算唔係你洩漏，你淨係隱瞞事實都害死全世界啦

毫不意外

世衛專家話過戴口罩冇用添

都預撚左
奶共狗改不了吃屎

試過莞式，翻唔到轉頭

世衛組織發言人回覆本台查詢時就表示，未有證據顯示會有限度「人傳人」

叫啲專家食屎啦

完美風暴：武漢出現SARS

L 教落, 你係得5%機率, 但係而家得你一個唔係0%

姐係暗示實驗室有武肺病毒，不過唔知點解傳左出黎

問米講返李文亮醫生上黎先啦

明白晒

世衛：好彩彩係拜登當選，如果唔係我真係唔敢咁樣講

吃喝玩樂左咁耐

傾左成年
終於講左比幾多錢班非洲狗了事？

劇本就係由中國控制嘅世衛去做一份調查報告去證明中國清白, 咁相信世衛嘅西方社會就唔會再係起源問題上糾纏落去, 然後中國就可以出黎話世衛已經證實左唔關我事, 大家應該放眼將來, 西方社會如果你地聽話, 就仲有好多人民幣俾你賺, 好多幻幻俾你玩

又俾中共影左相啦

其實放病毒+收賣WHO呢招有冇得拆?
支共而家真係無敵咁濟

起行前已經知道結果

求其啦，關我撚事，WFC

啲證據係中國提供
去邊度查又係中國話事
次次調查都封哂周圍啲路
驚死有武漢人向專家組告狀咁
查到嘢先其

份報告有中國專家一齊寫

聽啲共奴講嘢就浪費時間啦…咁撚耐時間先走去查，查仲要係佢地帶你去邊去邊，咁叫遊埠

啲黑鬼南亞歐豬最緊要係錢

每個專家食咗幾多個幼幼

就算係都只係偷換概念
源頭係武漢根本冇變

何況要強調研究所 成件事鬼到爆
基本contact tracing都知最早既爆點係武漢
冇得否認既野 最重要既野又唔講 係度講垃圾

今鋪又收咗咩呀，錢定陰道呀？

Wu Han Organisation

因為有人刻意拎出去散播
所以不算洩漏

退一百步咁講 就算唔係洩漏
都係班仆街食野味播到周街都係
轉頭又話中華文化乜乜柒柒
又唔撚認
又唔比人講

憨撚鳩鳩

調查完畢可以close files

拆咗起過又話你知咩，專家
食屎啦

食咗咁多支那幼幼梗係要幫支那講返好說話

準備YLM, 腋登準備跪黃皮人

冇wars病毒嘅話應該係不可能
極不可能咁個極少可能係乜

WTO:係邊個國家我唔知 但一定唔係中國

武漢肺炎之母石正麗帶世衛遊武漢

明晒,即係一定係武漢P4洩漏啦

尼你老母

等左成年終於過埋個尾數，收工

Deal咁耐唔知收幾錢呢？

過黎日日食女終於有報告鳥

西方世界跟著規矩同平時隻世界秩序玩一定輸硬

世衞調查小組主席、跨物種動物疾病專家安巴雷克（Peter Ben Embarek）在接下的發言，疑似繼續為中國在今次疫情中的責任開脫。安巴雷克表示，專家小組調查後，發現4個病毒傳染人路徑，當中包括由自然宿主直接傳人、通過中間宿主再傳予人、冷凍食物上的病毒傳染人，以及實驗室事故。安巴雷克指，眾多路徑中，認為「實驗室事故」可能性不大，故不會作展開調查工作，惟「通過中間宿主再傳予人」則是有最大可能，「冷凍食物上的病毒傳染人」也是非常有可能。

其實冇查到

世衞調查小組主席、跨物種動物疾病專家安巴雷克（Peter Ben Embarek）在接下的發言，疑似繼續為中國在今次疫情中的責任開脫。安巴雷克表示，專家小組調查後，發現4個病毒傳染人路徑，當中包括由自然宿主直接傳人、通過中間宿主再傳予人、冷凍食物上的病毒傳染人，以及實驗室事故。安巴雷克指，眾多路徑中，認為「實驗室事故」可能性不大，故不會作展開調查工作，惟「通過中間宿主再傳予人」則是有最大可能，「冷凍食物上的病毒傳染人」也是非常有可能。

冇查

「冷凍食物上的病毒傳染人」也是非常有可能。

中國成日話係冷凍食物上面搵到就變左非常有可能
但又只係得佢話有。

中國共產黨全黨死清光

唔會咯, 中國隱瞞疫情係事實, 要追究責任ge話, 中國走唔甩

不如2047先查

指鹿為馬國際版

歷史真係每刻都重複

估撚到實咁講！啲死蠢撚就信
On99

唔關事

呢班世衛仆街陷家剷專家, 你隔左成年先入去查,就算係透明度高嘅國家你老難保某D證據數據已經冇左,何況鬼國,有咩證據都冇撚哂啦屌你老母

係冇充分證據底下落一個咁嘅判斷, 你班仆街陷家剷覺得合理?

請將石正麗正名為武漢肺炎之母

兇手間房發生左命案，
一年後兇手邀請警察入房查，
究竟班警察會查到咩？

除非警察係坐時光機，否則查出黎的野仲邊有事實根據？
要清走證據一早清咗啦， on9

有拜登同所有傳媒配合唔難，屈晒落侵侵到。

永遠唔會有人質疑who，到而家每個國家仲跟who指引，根本who有一半責任搞成咁係負責嘅應該重組

登粉點睇
邊個放病毒殺美國幾十萬人你知我知單眼佬都知
依家who仲要同強國做大龍鳳幫強國洗白
侵都屌左who成年因為知鹹得菜係強國隻狗
但偏偏拜登就係都要俾錢乞返自己入去

然後講下講下實話美國同歐洲傳入

唔洗講下講下
一路做緊
屈過起碼美國同意大利

有世衛加持，大家明咩事啦
當年沙士有無咁刻意講呢d

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。

唔係武漢實驗室，咁咪係其他中國既實驗室出嚟囉

係美國嘅生化武器實驗實泄漏嘅。

叫啲所謂專家食屎啦

咁即係「極有可能」

全局咪玩死你班香港人

之前咁多錢捐比反修例運動,就等你香港人無曬錢

加埋d世衛呢2個字就可以名正言順屈